鍵盤戰士 咪撚再罵 前線衝得好On9

如果有出過示威。
一定唔會咁易冷靜到lor
淨係識得 網上罵啲人亂衝
又打埋啲幾千字既文
撚有人想睇你紙上談兵
唔評論 前線衝得岩唔岩
但係真實環境 對住警察班狗
唔想衝就係假既～‘
除非你根本冇去過示威